====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' un côté , on trouvera le paysage comme expérience sensible , très difficile à mettre en mot , car intime et globale , allant « au‑delà du perceptif pour se nouer à l ' affectif » , comme le dit François Jullien qui explore cette dimension du paysage comme expérience du vivre et pas seulement du voir 5 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

